點解周界會係40？

小學數學？

12＋12＋5＋3＋(5＋3 -x) ＋x
好似係

因為計錯數

原來係我計錯數

12 + 12 + (5+3-x)*2 + 2x
=24+16-2x+2x
點解唔係40

佢最後點REPLY

讀數既人會咁計
工程友會拎尺度

on9樓豬睇唔出